大獲！拜燈全勝----Trump Twitter已被封

唸住睇睇今日有咩update

結果~~~~~~
屌你老母deep state
仲有咩辦法

好快關於Trump既消息唔會再聽到~~~

你串錯字呀on9仔

又會咁撚啱
習大大打電話祝賀

donlad

痴撚線

好好玩咩

樓主on9仔 已fc

樓豬柒咗

拉

嘩你戇鳩呀真係

話你ON9又驚你嬲

你老母比人係咁ban

愛登力去哂邊呀!!!
支持侵侵嘅百萬人遊行
愛登力嘅人呢?
入土為安?

Real Donlad Trump
你都好野

罰抄Donald一百次

笑撚死 留名睇deep state撚出沒

樓主自己開架呢個act?

佢弱智姐.....

報咗FBI . 你到時同聯邦法官解釋就OK

拜粉除埋條褲入黎結果原來係串錯字

7左啦
唔好再推

樓主智商幾多
我唔會歧視你

twitter落重注
感恩節有新戲上喇

屌 fake鳩左

拉！

blocked!

你自己嚇自己

拉

不要再推了

...

樓主玩嘢定真心膠

樓豬

見你柒得咁可憐，幫你拉返落嚟la

愛侵力真可愛

利申撐侵 但唔會無腦打飛機 輸到傻咗仲以為贏梗

Donlad

你老母比人扑呀柒頭

拉

on9串錯字

FAKE NEWS!

侵侵已經入左安全屋 , 而且為左唔洩露位置 , 連 twitter 都唔發住

笑死😂

心急左少少

op柒咗咪扮吓姜子牙囉
睇吓咁都有魚

Del po啦 有on9仔

樓主標題黨，我登必勝

拉

坐左監？

奇文共享

樓主柒左唔好推plz

Report自己fake news咗

how?

習帝已經祝賀拜登，完。

我睇到喎⋯

不要推

咁我寧願係樓主串錯

要殉國了

推

唔好推

邊個係Donlad Trump
我Donki Trump添啊

又捉一隻

係 你係

ban你老母咩

幫樓豬拉下

去活動台開post叫連狗del啦

笑死

樓主發雞盲
去驗眼啦仆街

放過樓主，咪再推啦

大家唔好推

串錯字喎大佬

建議重讀小一

笑到仆街

使唔使禁埋入去呀

時事台放fake news 好基本啫
最deep一定係時事台

屌你老味，衝出嚟柒

屌你老味on 9 仔

咁柒梗係要推一下

推

fake news

推~

you are fake news

不愧係 環球時報總編輯

blocked

on9

Download Trump

On9 拉

樓主自製fake news
洗定屎忽未

冷處理 拉

Del account 咁撚狗
幫樓主推！

大家放過樓主，唔好再推了

拉

屌你老母 banned

banned PR.

屌你老母爛臭閪，Block

deep state搞到樓主串錯字

ban

Ok 唔推

..

DLLM樓主文盲就咪撚學人開po啦

屌 唔好推

愛侵力

on9仔

唔知侵侵有冇用mewe

接受治療好過衝出黎七

Cctoy?

屌你老母

你個名

GOOGLE和YOUTUBE也會封殺侵侵

保護手足 拉